連登仔係咪痴撚曬線?

人哋讀金文泰嗰個學生妹又冇得罪你
佢就無端端畀人擺咗上連登,。大佬呀人哋又唔係著摟屌裙,只係著住件運動衫，波大少少又要俾人指指點點; 你話係啲臭閪港女PTGF就話值得討論啫, 人哋乜都冇做到就畀你哋起曬樣,真係痴撚線!

搞到連登變咗做厹論壇

振興男權

推到你班死狗公入嚟

pish

其實你呢個post係咪想幫人地推post
隔離post都未夠3頁 本身我都唔知有果個post 你自己就咁快跳出講件事

連登就嚟淪落到成為5P, 好多post都係j圖厄正皮